來自武漢人民的心聲 一個振奮人心的心聲！

2012世界末日我們都沒事 肺炎算什麼東西！

解放軍宣布，已經組織武漢地區部隊醫院，派出40名軍方醫護人員，在武漢肺科醫院重症監護室，展開救治工作。

團滅

暪到根本實況係乜都唔知